點解批評左膠會比人話五毛、分化撚？

點解批評左膠會比人話五毛、分化撚、熱狗，而冷氣軍師胡亂捉鬼、泛民/和理非同勇武割蓆永遠唔需要受到譴責？又話要不分化、不捉鬼、不分和勇？

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
12:30 醫民同行 醫護抗暴 靜坐行動
- 八間醫院

19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

Push

分化左分化撚

利申:分化分化撚撚